無咁大個胃又要叫咁多樣野食

每次見到你地食唔哂個樣都好撚爽

又唔好意思浪費啲食物，逼自己食

重點係又要比返一樣價錢

雖然浪費左啲食物，不過見到你地個樣我真係忍唔住大笑

創意分：25
內容：0

點解？

吹牙

我張wallpaper 呢